好唔x掂喎 C朗近24次罰球全炒

62.5% 唔中龍

意大利傳媒發表意甲數據，其中有一項關於C朗射罰球，結果發現，呢位葡萄牙球王最近24次主射罰球當中，1球都未入過，反而佢嘅祖記隊友比真歷，射6次入1球。

呢項數據係由《Ultimo Uomo》發表，截至前仗對維羅納為止，C朗為祖雲達斯在意甲及歐聯主射24次罰球，結果15球中人牆、2次射斜、7次被門將撲出，入球率係0呀！

反而比真歷喺對拿玻里嘅大戰，射入1個罰球。而佢喺2015至18年期間，就入咗11個罰球。

數據出錯! 70.8% 唔中龍

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

拉